年初一我女朋友同我分

分咩

手

都幾賤 一世難忘 下個更好啦 新年快樂

抵啦

初一就開齋